有冇人都好掛住深圳金光華廣場的食物

以前一放假就上去
揼骨食下野
酸菜魚
海底撈
潮汕牛肉火鍋
椰子雞
木屋燒烤
飲杯喜茶
打打卡

仲有冇人記得西多士

屌你老母

咁快手

你有冇野
精神病？

呢個時候po呢d 你真係俾人屌得少

好明顯想引人屌刷存在感

快啲疫情完左就可以 （返 ）深圳正呀喂！

建議上大灣區住，做大灣區人
香港無咩值得你留戀

屌你老母 支那賤種

閪多

我好肯定
過幾年香港人照舊上去
無可能會記得咩血海深仇

反送中只是大家一時興起
人去你去咋嘛

好明顯係深圳既嘢食全部落咗會令人上癮既嘢

之後揼骨發現隔離個個係黑警

支那狗屌你老母

對付5毛 不推文

已封鎖會員

你也是中國人

你死返深圳住啦

返大陸 星期六

Hi,我係中國人！

你班撚樣仲記得要抗爭咩？
屌你老母臭閪
個個偷偷地食美心月餅以為我唔知？

Blocked

你地有無人記得有12個手足仲係支那俾人虐待

香港人=支那賤種

講真

蒙古人都夠薑過你哋班廢物
抗爭？
返屋企飲奶啦⋯⋯香港人...垃圾都不如